新手買車一問，想買mr2，但系aw11同sw20有咩分別？

無分別架 都係mr2咋

你老母同你咩分別？

aw11 靚仔啲

SW20 snap oversteer

AE110同而家賣緊嗰架Corolla有咩分別

Sw20 換章就變 Ferrari

識買一定係AW11啦
AW20狗也不屌

AE110全球同款corolla
香港而家嗰部係JDM老年人款Corolla

AE110啦